(開定先) 連登攀比大賽 - 今個情人節另一半送左咩俾你?

情人節快樂

bb多謝你

冇 啱啱分手 買咗禮物比佢但送唔到比佢

買左咪送埋當最後禮物, 多謝佢一直以黎的愛LOR絲打加油

可能佢都唔想見我了 我都唔好意思迫佢
之後仲有機會見到嘅時候 應該係要搬走我嘅野了
利申：男

同居左? 因咩事, 扮緊工做你樹lon,

GFFMC 40TH RX78-2

你巴定絲?

玫瑰花

都未到正日
要係同事面前威威

一路以嚟 佢都覺得我送佢走係自私 其實佢冇錯 我都知道自己欠咗佢 所以初頭每次佢因為我依個選擇而唔開心同有脾氣 我都會去氹佢 安慰佢先 但隨著佢翻去之後 一嚟大家有問題冇得再見面 二嚟 香港嘅事叧我太大壓力 瞞住屋企人同佢出去 嗰時覺得已經好夜翻到去好攰 但佢每次好快又會唔開心返 又要再花心力去氹而我都冇可能即刻飛返去陪伴佢 有時我想同佢分享下分擔下 就叫我唔好講政治野 其實我都係想有人聽下我講嘢 所以同佢鬧咗場交 冷淡左一排 當我想搵返佢嘅時候，身體突然有事入咗醫院 出院第二日約咗同屋企人去旅行 原本諗住放鬆心情搵返佢 但咁岩係外地 就要即刻搵口罩 又要望住個網 又要唔嚇親屋企人 唔想大家去旅行冇心情 過多幾日終於買夠 俾自己屋企人同身邊朋友 先有機會再講 但可能佢已經心淡 畢竟我係個兩三個禮拜都冇搵佢講返 一開始係鬥氣之後係太忙

紅巴

咁味好細隻 心機野

咁佢都算係咁, 模型對我黎講隻隻一樣

我送咗嘢俾佢
但佢完全唔記得咗 亦都應該冇諗住送嘢俾我

字眼中睇得你好嬲

送出去吧
我都準備左
結果係點都好
起碼自己盡左力

你有冇你嘅故事

最後尾有冇同佢講？

口罩